# Тестовое задание
## Запуск
`docker compose build`

`docker compose up -d`
# API
swagger - `0.0.0.0:5000` 

В базе храним:
1. События
2. Типы событий
3. Пользователей (логин, шифр пароля, почта)
4. Сохраненные фильтры (фк на пользователя, ключ-значение фильтра, дата последнего уведомления)
5. Роль (администратор, пользователь)
6. Уведомления пользователям
Только администратор может создавать ивенты

Авторизация:
Логин/пароль -> JWT

Поиск событий: 
В get запросе всех событий передаем query params с полями и значениями и параметром save(bool).
Если True, то сохраняем в базу 
(надо будет добавить проверку на уникальность, возможно хэш, время округлять до секунд например)

Уведомления:
Бэкграунд джоба бегает по таблице поисков и смотрит, какие уведомления еще не отправлены
(сравнивая фильтр и дату создания события с датой последнего уведомления)
если нашла - ставит в очередь задачу на отправку пользователю
на каждый запрос от пользователя смотрим в очередь - если есть уведомления - отправляем с респонсом доп полем
в конце дня если в очереди еще что-то есть - отправляем письмо на почту со всеми уведомлениями, чистим очередь

как вариант можно при поиске по сохраненному фильтру кэшировать результат, чистя кэш после создания нового события
